如果莫老五當初練念能力唔用煙，用霧霾，會長咪唔洗自爆

用霧霾困住蟻王、三護衛，等佢地中毒死，
即win，仲洗乜打得咁辛苦？

佢自己第一個死

笑咗出聲

勒煞國家先發動到嘅勒煞能力

D 蟻個巢喺中国北京， 打都唔使打

好補身

螞蟻上樹

食蟻補補身先啦